[gay]眾公主們的心事分享區(63)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物:白馬王子

垃圾名

做咩係你開

都唔係你1001

係都我開啦

我覺得新人唔會識開po所以我開

[gay]厚德載物的心事分享區（63）

我都開左

吹咩

好似係我1001

咁入你囉

Btw 幾時開始唔駛加link

我1000

我都估你唔會開

我唔知規矩 sor

唔緊要

擺抵你fun個個body pic then ok

開左個有意思名嘅但係無人用

梗係獨自享受

攪過幾多次呀你地 入左未

下個用

下次開番

一次炸 no anal

不了 同易經系列講88

獨樂樂不如眾樂樂

88

好pure 佢幾大

21

訓教先 我又夢遊仙境

你夢遊咋你

年輕

乜撚野名黎………好低質
係到叫不死的真愛啦下話

留名

同年

大家都應該好年輕嘅

我岩岩開緊傑傑心事分享區

衰人留名

係咪無mb fd

我做你第一個mb fd

咁耐無見俾我開番個都得掛

我當在係佢第一個

不 死 的 真~~愛~~~

我做第二個

公主

我依d small potato ~~~~

我認我係港女公主

報告下先
下午茶同晚餐都唔錯
食到好飽
問朋友借相機係明智嘅抉擇！
btw新朋友hi 叫我雷克啦

你好在意咁

又傑傑的心事

影得好靚

好想狗衝

傑傑終於有得抖肯上黎？

魚魚

同魚仔做朋友

歡迎呀

係 掛住大家

唔可以講自己係新人嘛

魚仔最後有無搵番地盤佬

同衰人做朋友

冇
前幾日發現其實佢一直踏緊幾船

上得黎都係朋友
According to 糖狗

好樂意同大家認識

我唔介意做船

俾contact我

有口齒喎！

屌你啦

點發現

我之前叫你個fd試下佢啊 add 佢line
點知發現佢真係有繼續搵新嘅男朋友，sp，bf，fun囉
好全面

我擺contact係度有冇人會搵我

我諗無
不過你擺下就知

此風不可長

食花生

當有第一個咁做 好快就會有第二個

其實大家想私交既話正常係響高登pm 不過我而家冇高登ac所以做唔到先係度識姐

止處無厹，唯傑傑也

不過我都係唔破壞呢度既「規矩」

新人留名

規矩嘅出現就係比人破壞

依到不嬲歡迎私交 狗公/約炮就一定屌

啱呀

要求下一個 update 係開 MTR 可以遮埋標題

有個gay 字已經好難係MTR 開

你好呀魚仔

係公司都難啦

唔好呀！

唔好蝦佢啦

突然間又話歡迎私交？因為呢樣野只係你自己講，六某根本手弓

中田你依家應該係有鍾意既人定已經拍緊拖？

本無咁講過，佢絕對唔會贊成架

私交其實真係冇問題既
呢度都係識fd平台之一姐

無呀無呀咩都無呀

唔想理個臭閪

想問下大家拍緊拖嘅係點開始架
唔肯定對方係咪gay
唔驚表左白朋友都冇得做咩
有時就算遇到啲有feel嘅都唔敢出聲

跟本就係人地約得遠 你住港島去唔到懷恨在心

冇可能！

你收皮啦 啲朋友係石頭爆出黎嫁？

送兩隻狼比你

關咩事 高登個陣約過一次啦 佢自己放飛機咋嘛

直仔嘅經驗分享
有請閃閃...！

突然間變到好激動

係高登識

高登果次我未入黎唔知 但條友真係痴痴地

你留得耐對住佢都會變成咁

佢地係咁

你留得耐就會明

我要右邊

我好nice

In 高登 I trust

係學校都難
有時好悶想開嚟睇

加入唔到你地嘅話題 哈

慢慢黎

唔緊要呀 你咪開下話題囉
我地依到由學術至八婆話題都傾到

向下拉個標題唔會變細咩

應該係相機勁

我恨誰啊 我沒恨誰

有啲人當依到 Facebook 咁用添

呢個呢？

你都得嫁

Android user

Fun完之後唔知點解好似鍾意左佢
佢份人真係好吸引
好掛住佢
繼續翻上個post 嘅topic

慘慘豬

其實你地係咪私底有哂group

無

Fun係指10
依到某人含含打打唔算出軌

我終於知炸雞講邊次 炸雞又會知咩事既？

我都入唔到

好抽身啦

之前有
而家無

好事不出門 下句自己接

冇anal呀
Kiss 好有被愛

喜熊否

開話題囉

fun
佢係gay？
你應該俾人迷惑咗

講緊d八婆野

唔關你事就唔好多事

我都努力緊
但成日心思思

偏熊未到熊 有少少肚腩仔

你想講比人落迷藥？

佢係gay
我係bi

Fun 又會有愛？

炸雞又比人話

呵呵

果次我都無話去，六相唔好驍我

識貨

因為之後食飯
了解落覺得佢好好

慘慘豬
係我對唔住夜空大人
千錯萬錯都係我錯了

可能係假象黎呢

關六相咩事

This this this

好鍾意搓肚腩

可以數下夜空得罪左幾多人

難得遇到個自己心動

沉船？

我同你講緊可能唔係同一單黎

明明唔關事既係你，我同六相係局內人

緊係唔係啦
係我得罪夜空大人先岩

身材都算ok 高DD 靚仔DD就

我更加無同炸雞約過啦唔好玩啦

我自己突然間沉
之後果晚話掛住佢
第二日又再見面

如果冇新野應該係我講果單

收啦 比你約要消毒部電腦

點知佢有幾多單

真係好難得會遇到
通常想得到既都係得唔到

柒事一堆堆

我同你無發生過任何野囉炸雞 咪鳩嗡啦

沉得咁突然？

試下，冇做過火野，feel 到鍾意就去啦
鍾意一個人其實好難
不要怕受傷
要敢愛呀
衰左上黎我地陪你

聽日要去京都 要早啲瞓了

好多時都係有緣無份

咁close file啦

早抖

以前未試過咁突然
加上一直唔抱希望
今次真係不得了

我唔會/唔想同你發生任何野

影多啲靚相 晚安

上啦
走左就無架喇

其實我都發覺自己好明示 哈

蒙頭

又係熊

旅遊達人
lamsailong

想攬住訓

同感
試下啦

出面大把沉船post

WhatsApp 冇咩傾 反而見面好似好d

可能有大家陪我會抽離到

旅遊達人囉

仲好 個感覺仲真實！

如果可以last到就係

加油呀 我地係到陪你

佢有繼續搵你咪繼續

有睇過佢ig

就係今次唔想哈 希望佢會乖乖地啦

多謝你地呀

你加油呀
見有50%唔對路就好離場了

去左邊

其實唔係好知 因為時間太短

呢句野出自你把口......

點解無可能

你奸架

真新人留名

訓唔着

臭西莓莓

因為沉船?

#132

我今日應該都瞓唔到

超新人

見過鬼先怕黑

@魚仔

2個月快樂

未

見你咁有口齒
我岩岩諗住幫你占卜睇你愛情運時發現

屌你呀

27號

點解要俾過往嘅不快樂影響美好嘅前程

幫我幫我

半放棄心態

咁快

驚希望愈大失望愈大

咪講依啲
你唔試又點知
將來預計到嘅仲叫將來？

等等
做緊Grp proj

咁我有嘗試WhatsApp同佢傾下計嘅

慢慢

如果我說 愛我沒有如果
錯過就過 你是不是會難過
若如果拿來當藉口
那是不是有一點弱

加油

謝謝你哦

I'm here

當年第五元素個 宇宙歌姬唱歌果幕其實好深刻

呢兩日碌FB

見到張靚穎神還原

希望炸雞知咩叫開口啦

Fb 尋日見到，都番兜番

The course of true love never did run smooth.

真係無,對象都無

睇黎要見證一段由炮友進升做男友既愛情

係愛呀 哈利!

APP

呢兩個月你都係偏向孤獨既 你對於身邊既人冇咩邊個睇得上眼 可能你覺得自己俾佢地聰明啦
下兩個月會開始好D 身邊會有多D既人俾你物識而且你既心態都會開朗佐 有番信心
8-9月好有機會出到Pool 把握8-9月既機會啦 但呢段愛情未必咁易行既

有裝APP,但係只係用黎睇仔,唔主動搵人
而且響都未響過
紅APP呢排壞埋,咩都睇唔到

咁信你啦
你6-7月有段好好既姻緣呀 把握機會

我下次唱比你聽

你呀

等人say hi 都 ok 呀

佢成日串我口齒不清

係真唔係
無嘅你替補

App啲靚仔真架咩
我睇仔寧願上IG睇

都要對方接受我先得嘅

諗起都覺得幸福

APP 識人應該OK

人總需要勇敢生存 我還是重新許願
例如學會 承受失戀

可能只淪為炮友或者咩都唔係

好返未？

我唔夠膽試

搏一搏

單車變摩托

每天好一些

啱啊 幸福係要爭取返黎嘅

不過依家份人對愛情睇得好淡
有又得 冇又得

離開他不等於你的世界會崩潰
轉個彎你還能飛

我以前都係咁諗
同個ex分手之後 先發覺要依賴人
冇左愛情唔得咁

係我未放相嘅時期，大概3-4年前有一個唔係搵fun人搵過我，但係見過一次面之後無聯絡了
可能我唔會主動搵人傾計嘅關係啦
睇佢而家line/whatsapp icon都幾靚仔

2年前都係未放相，又有一個唔係for fun嘅人搵我，但係佢要相我無畀到之後又斷咗聯絡 - 佢而家幾啲相都可愛

上年係放咗相之後就有個人add咗我，當初純情嘅我以為真係交朋友，點知識咗一排發現係原來係美容鴨騙案就我直接消失。

在此呼籲 佢哋有幾個特徵 唔好再有人中伏
1. app會有多於一個AC，而且之前同你傾過計都好第二個AC都會Hi你，真係好柒
2. 急不及待搵你去銅鑼灣做facial，或者叫你上財經/英文班
希望唔好再有人中伏

要長大啦
我以前好依賴人 覺得自己唔可以自己一個
但其實慢慢就冇咩野

講自己啲歷史好害羞
但係真係要小心網上交友

我之前都冇依賴人 係反而大個左先想去依賴

好多時都唔知信唔信好

姐係依家....,hehe

所以叫你去美容上堂嘅就即刻block9佢

好懷緬依賴嘅感覺

我唔覆對方都繼續講野
利申 無相

仲唔瞓，你地唔洗番工番學？

姐係而家？
無啦，呢3單係我有交換過contact嘅app歷史
無好嘢

仲好好精力

冇野 純粹玩下野

就瞓架啦
反正唔怕知道

宜家個心態就係希望另一半
可以陪我一齊向目標前進
support我
但宜家

App 都識到有愛嘅朋友架
俾左好多意見我計劃人生，搵工之類

依家點？

利申，無app 好耐

係夢入面尋找 哈

同仔仔玩部即影即有玩到好開心
700蚊大家玩得開心抵到爆
聽日揸車同佢入赤柱玩同影相
洋腸滑浪仔仔我黎啦

無緣份識到呢啲人

真係有架 ？

佢做咩

車埋我
有車真好

好耐冇滑浪

話未ready有新感情

對住鍾意嘅人
真係會口窒窒，腦閉塞咁，突然蠢左
明明平時嗌交贏開
你地會唔會咁？

愛夫號

唔會

可惜你唔係洋腸如果唔係我會偷影你

有時仲有架仔 不過係細路仔

照影 識佢老豆

I know that feel bro
其實有時真係仲沉浸係以前既事度
預期依家直接同你一齊不如你俾佢Move On佐先

我Best Fd係Forum 識

巴打有滑開？

好憎我自己 晚安

我識游水架咋
不過冇游幾年

所以我都唔頒望同佢一齊返
因為一齊只會更辛苦

游水正呀
做咩冇游咁多年

從來未試過識到啲可以做到好close 嘅朋友

做親密朋友陪佢渡過傷心期
可能到某個時刻會成事

mb fd or fd

通常冇傾一排就898

agger

不過見到佢online仲會有種失落感

大家會揾大家 同約出黎已經好心足

我冇咩識過mb fd架。。
始終啱啱入圈冇耐咋
Fd都冇起網上面識到咁close

Everytime I see you, it just breaks my heart
How can I get used to apart when everytime I see you, it just breaks my heart

希望真係可以

因為話我忌水唔游得
跟著就變左肥仔了

後來的我們望著星空

有架，只要要你肯拎個心出黎對人，人地都會架。就算唔好彩唔work 嘅，咪繼續搵。
中六合彩都係一次就夠啦

Mb Fd呀
超錫我又明白我
但係普通Fd 冇愛情係中間

我圈齡一年都無

話人迷信？

我都係呢幾個月嘅事

Everytime i try to fly, i fall without my wings
i feel so small, i guess i need you baby

咁咪好
可以無保留咁講

Just spread your wings
Reach for your dreams
There's no mountain that's hard to move

慢慢識D Fd啦
緣份既野唔是你控制到
是對的終於會碰到

依家識定差唔多，到你有男朋友嘅時候，應該會介意你繼續識人

I shot for the sky
I'm stuck on the ground
So why do I try, I know I'm gonna fall down
I thought I could fly, so why did I drown?
Never know why it's coming down, down, down

Sad but true
有機會好識多D人
拍佐拖你話想識人會被人屌死

想知大家普遍幾歲

知道 希望會搵到啦

20

Same 20

加油呀
Sorry 忙緊做Grp Proj
你係岩岩分手定咩事咁多煩惱？

突然覺得自己老了

你係19歲A0 個個新人？

老有乜所謂

問緊我？

唔係啦 我係新人但我係a2

啱啱分手無耐
再加上自己事業前途問題

吹個水啦你唔眼訓既話
我岩岩做晒自己個Part

唔記得了
Sor呀
你係唔係？

22 a2

最後決定成點呀？
Fun 個條友

自己好想起果行發展
但又未夠料
自己唔知點樣去advance 自己
自己又唔生性
但時又冇多

順其自然 都冇得點

冇時間進修？
但夠唔夠分先？
依家既你做唔到定自己覺得自己唔得？

我個Ex 係Play Boy來
我一開始信撚佐佢會改
然後一齊佐 點知條友一腳踏緊好多船
另外再搵Fun Sp Bf 之類
睇路呀

所以以前我一直唔抱希望會揾到伴
都唔知自己今次以咩神經

我果行唔係靠分靠進修
我係覺得自己唔得

咁你Part time 進修O 唔Ok？
定冇時間？
其實你冇自信姐 你個行要唔要Intern placement個D呀？

緣份姐緣份姐
搵Fun=/=你一定係濫既
你個刻空虛又有D性慾先想搵條仔黎陪姐
有邊個唔想有個Close Fd 或者BF 陪呀？

一夜間原來黎左兩位新人 你地加油呀

很多東西畢竟控制不了 失散於繁囂
都多得一個你當日跟我笑
心 縱使不跳了

我係Bonaqua水樽座
係咪好似水咁靚

識滑浪

我隻眼上面果part 好細個就有粒墨 屋企人話係水／火災
加埋細個浸親我就超級忌水 個人一浮就會慌

ur face

西女人咁早

人生

Hi

但一有小小污糟嘢你就
我係小白蓮花

貝兒係我最愛嘅公主

老0呢?
呢度有人話25歲都冇仔就........

頂唔順 我今日放學就狗衝去睇醫生先
應該星期五就去睇 嚴重左
我岩岩先發現我根本已經好耐冇覺得自己靚
以前我都會淨係唔開心個陣先覺得自己樣衰 平時都覺得自己幾好 但已經唔係
完全唔想見人 今日仲要戴口罩唔想比人知

隔黎話15歲就應該破處

你自己都接受唔到就真係
向來照鏡都覺得自己好靚仔

我又鍾意上環球嘅人

一早都叫你

你sure 有用咩

15歲開始send歌比唱片公司
24歲先比新藝寶啲人賞識
好魄力

岩岩係老麥聽到
我立即google....

始終要比d信心佢嘅
雖則我覺得心理醫生係廢嘅

係睇心理醫生咩

我睇普通西醫暗瘡炸喎

屌 柒咗

你加油

好嚴爵style

The ° Unlimited Loop

仲要係好朋友

可能有一日會計到圓周率

點解我高登都無人pm

可能連登有之後
夜空即刻pm u
心諗終於18係時候追魯哥哥

火力強

用web版，淨係會睇到comment

我知貝貝一定覺得我小題大做
但你情緒好似我咁一定唔會咁覺

好想研究你個腦

你揾啲野講，就有人jam入黎

上黎廢up下就得

出得過一兩次，真極有限

理性撚話你知，出去揾fun係好易產生愛既錯覺

傻啦 我都贊成你睇醫生架

我唔會架喎 冇咩所謂

右邊果個係邊個

差啲巴士熟睡冇起身
好想 sick leave 抖一日呀

西女人召喚

我都唔知點講……好諷刺
好似琴晚我聽到有人講一句：『啲泰仔好dirty』，但係佢本身個人都周街揾人仆野

佢占到你應該有真愛啵

幫埋我

wow返香港有運行呀你

我都想

定係經驗撚？

Forum

我睇左做………夜空

香港早晨 大阪早晨

我會睇係咩purpose既

雷克早

新工第一day
明明話9點開工 8：55都未有人返到

早晨

準時9點

Like

打開個腦，發現咩都無

你樓上個果係？

依家913
間公司都係得我一個...

岩岩上地鐵

仲係屋企

我上到去連office都未開

咁就要研究下

你地班仆街

雞莊你十二月幾生日

1130

陰公
我都試過姐姐放假
成班新人無key企咗係門口
成9半先有人開門

除左頭一個星期之外
無準時返工過

做乜 要夾好日子屌我

人地星期六先返完

係喎 我原諒佢啦

唔怪得咁夾啦 同你差個幾星期姐

屌得就要中出架喎

仔都生咗幾個講呢啲

幾個啦咩 明明 我地淨係生左一仔一女…

我明嘅

天蠍 best fd都係天蠍都係癲癲地

天蠍

唔知咩黎but

No gay best fd

天蠍做朋友幾好
情人就

我都無呀
我best fd女嚟

水樽座呢？

開心嘅晚上過黎換來的是焦慮

有咩焦慮

水瓶座最愛是流淚
我淨係識依d
我身邊真係無人水瓶
神婆魚仔同支持呢

害怕著無法曾經擁有

唔知咩事但加油
我支持你

我1201

有你嘅盲目支持，自信即刻番晒黎

不如你唔好講咁多？

救命個post真心柒

連登facebook已經幫你寫低係記事錄，到時會自動幫你提醒其他人

無錯

你都覺呢，快啲推爆佢，開過個啦

中田

我同農莊好夾

發現有TB高層

自作多情

係唔係好難頂

生日差一日

又識多個連日

Ok sorry

咦

我咩月亮係水樽 唔識分
不過流淚都啱

命裡有時終須有～
命裡無時莫強求～

totally agree

流淚不了

由細到大都分唔到肚餓定肚痛

莓仔

好易喊

買咗件淡粉紅色嘅衫
莊巴係好想要

我尋找緊短袖嘅粉紅衫

老母落Order唔比我游 咁我可以點喎..

點解唔比

肚餓會上小小
肚痛就落小小

睇相佬講嘅嘢係聖旨

同埋肚餓會有空嘅feel
肚痛會脹

買咗件中袖嘅！

一個係胃，一個係腸？

比我

肚腩大 都係果個位

肚餓唔痛 肚痛會痛
肚餓唔急屎 肚餓會急屎

對肥仔黎講都係果啲位

好似一百蚊咋

岩岩食左個杯麵 冇事了

最後個句

鬼唔知呀媽係女人

背心 淺粉紅應該okay

我唔著得背心

露lin背心

一樣
短袖我都唔係好想著

咁你夏天係咪唔著

背心魯魯

咪咪

食埋個午餐就出發去赤柱
今日咁好天氣一對大把陽光仔仔

我都係今次無端端有咁嘅感受
可能太空虛掛

見到你都走哂

見到背心即刻

係
著中袖

冇圖既唔準番黎

但見到瘦仔著背心呢

我著得唔好睇啵

我

我都係

早晨各位

但係見到著背心既仔

迎接頹廢嘅一天

暑假著比我睇

自私J

所以我呢世都冇得著

廣東話D詞都好撚高質

一齊操大隻

斷J

做運動不了

辣殺

屌TVB又cut頭頭尾，怪唔得知咁快做完

辣殺

做完不知幾正
順便睇仔

我鍾意茶煲太太個版本

再 down 過黎睇啦

買碟煲

隻 beast 放走女主
傷心獨唱個到好大感觸
No one like me

係

我覺得自己大隻咗會唔靚仔

男人唔keep好快老

One of my favourite scenes

日撚日都咁多貨

啲貨係姐姐既 唔係我

咁我唯有賣爸爸啦

你叫我呀?

推老豆個下又係好有愛

屋企隻豬真係好可愛

Ip都唔洗check

完全唔識操
加上大隻左應該我都唔會好睇

We are beast，得內在無外在

Unnie

你住韓國架 ？

有肉可以吸到fun同矇頭
就好似頓哥咁

我都想操大隻 但唔知點入手好

I know that feel bro

第一步 join pure

人醜就要

我有諗過買啞鈴係屋企練

真愛唔睇肉

因為我冇脂肪知道點操都冇用
所以乜都冇做過

（唔夠一個月）
達人：放一對啞鈴買左一個月用唔夠3次好新淨
只售100請PM

等DeeDee指導下你

Okay架呢個都

求高人指點

所以我到依家都未買
每日跑下步 push up sit up算

上網睇片學
Youtube好多

高人指點 x2

好 賣佢去中國城
貝兒唔好賣爸爸呀
走開啦 88啦

旅遊巴好聽啲

學巴

好多呢啲網

想練咩 本身係咪食極唔肥既惡魔

我係哦

我都係 仲要好大食

呢啲過多幾年就出事嫁啦

年紀大左新陳代謝變慢

係呀 我姓韓嫁嘛

巴仔

4 50歲既事

我老豆到左五十歲先開始出事

一巴打撚你地班惡魔

住首爾 ？

過幾年先算

係呀

30歲開始有肚腩

近排首爾有d咩地方無咩人去
又幾有特色架
黎緊會去 年年都去一次
去到唔知有咩地方好去了

食車仔麵叫
豬紅豬皮豬頸肉豬腸
比人問係唔係同豬有仇

我想肥d呀

炸雞屋企

食多啲囉

屌 好撚大聲咁笑左出黎

假如係咁易 我應該係個大肥仔

個waiter都有笑

食多兩碗飯

仲以為你想幫佢買外賣

買炸雞比佢食

點解會年年黎一次既？
依家冇乜大陸人 黎玩既好時候

本是同根生

我鍾意食Mos Burger

So mean

無啊 掛住韓國啲嘢食
上年就起韓國轉機凌晨出左去弘大食嘢

個胃裝不了

연남동延南洞好多好野食

我五月先黎
好想瘋狂屌魚糕

豬腸

我係qq豬

情人有咩唔好 ？

係因為會挷住人馬所以令到人馬就身唔聚財姐

美國西岸巴打？

天蠍係同獅子夾 同其他火屬已唔得

其實係
又多疑係唔係都要嘈

放飯

好熱

咁無了

人馬同天蠍火星撞地球

準備飲油 食雞脾

唔係食碳水咩

我想肥炸嘛 緊係lipid最快
carbohydrates有太多用途了

忌廉湯撈飯

一日六餐

真係做朋友會好啲

天蠍好多時一愛就愛落去直到粉身碎骨

移動炸彈

sp 咁

其實獅子都係
佢地會互相control
獅子係唯一同天蠍夾既火屬
水溝風都ok嫁

pure 好少分店

上次係去NY 啊
突登揀韓國轉

咁冇架啦

Agger

咁咪鐘意辛苦

我康文咋

已經有食宵夜
係少咗跑步同做運動

係呀 但係奈何見到好多獅子都高豆到爆

咁有冇肥到

有錢人

去到邊做到邊

處女最撚閪

想肥都咁難

我係平易近人嘅獅子

食多啲 我有個朋友食量超大 易肥易減

同意

我好nice囉

西人here

想死呀

魚魚你琴日問我咩月亮係咩星座 我好似係bonaqua水樽座 神婆大人有咩解讀

我就係

個胃會翻騰 d腸會鳩郁

有錢人做得pure都唔介意搭的士出入啦

瘦咗2kg

食飯啦傻豬

我都係獅子
都係勁高鬥
但只限一開始識

一講食飯就諗起我朋友

我都想狂食高脂肪既野同埋甜野
會食得好開心

點解

相認

肥仔

你射手加水瓶？
btw你個人應該成日遲到

突然多左咁多閪女人
我才是唯一清泉
等我打救你們 來吧 我的孩兒

金牛 水樽
我好準時架

而家肚腩變番一片平坦 仲有一個月比我極限操

屌我有20%處女性格
我筆袋d筆個筆頭全部要同一方向
自己整勁多界線俾自己 再加獅子性格 人地一跨過我條線我會唔開心同嬲

你仲處女過我，我啲野全部亂擺

我同佢係日本留學識
果陣住宿舍得我同佢係香港人
咁我地晚晚食完飯會去超市執平野做宵夜
我會買一堆蜜桃野
佢會買好多壽司呀 飯盒呀果啲
咁我地買完係廳到禁電腦食野啦
佢係食完曬自己啲野 人地行過會拎人啲野食
到後尾變成啲人行過會問佢食唔食自動分啲比佢

點減肚腩同操腹肌好？

肯定又係肥仔黎

我唔止筆 我銀紙都係

我都係亂擺
間房亂到仆街

86kg三個月減到65

我都係
所以我勁唔鍾意處女d性格
處女加獅子性格我d野勁strict

獅子留名

你學下野啦

落啲KY 圓滑啲

絕對係

和諧 林善 隨和
經常靠直覺去同人相處
好有目的性 堅定地追夢
好易信人 對乜人都覺得好有趣既
充滿好奇心 自尊心過強 冇乜人follow到你d rules
感性的

我都唔想

我自己要限飲食 少油糖...........果D 以前我會朝早跑一次3k 夜晚跑一次6k
但係而家對腳完全好番都唔知點好
我會隔日做一次肌肉既

終於有人認同

我明明成日都屌鳩處女d人
好煩膠

求屌醒

神婆幾時出書
D星座有冇咁準呀

諗起琴日剃鬚 有少少面毛咁我剃埋
我呀媽咁岩經過
媽：嘩邊有人剃鬚剃個到嫁 唔怪得你生暗瘡啦

本性來

正呀屌你手

好好太陽

好靚

佢運動量超大 每日最少跑一個鐘

仲要有啲唔順暢嘅工作 or 事情 就會好炆

自己永遠無錯 錯都係人地

醒到就唔係處女

好耐冇黎過啦 好想曬太陽 而家白到

好準的哦
我成日問人乜座
如果係水瓶 處女=898啦屌你老母

因為處女同一時間有個字係代表到佢

“極端”

okay

屌因為處女d人會覺得自己個套係最好
然後好固執既性格 所以唔肯受人comment

我自己間房亂到仆街冇野
人地留一條頭髮係到會痴線

得啦 你搵祖父爸爸叔叔舅舅哥哥弟弟啦 貝叔叔我祝福你呀

即係我
水樽唔好咩? 你講果D全部都幾好呀

btw 咁其實一個人係有幾個星座定係點計

我會受人comment

好多洋腸

...

終極痴線佬
去你屋企要帶浴帽

我受架
我好鐘意有人屌我
可能個樣似唔受
但其實自己不斷不斷咁反省

貝爺 今日東泰有咩餐單 有冇肉餅

我都鐘意有人屌我

口咪住 處女未即係我愛人

我係果啲一係唔執屋 一執就執到一粒塵都冇果種

咁咪兩個零

4個 我依家睇緊本書去占星
未學識
星座有4個
上 下 太陽 月亮
水瓶我有一個ex係 我完全同佢夾唔到
我老母又係水瓶 完全唔岩key

uccu

咁係咪suppose 要一次過睇哂4個

當然用口屌同用j屌都

攞刀斬死佢啦屌
金牛同處女match呀

今日返新工哦

係荔枝角 ing

最好係
但我呢排忙mt同grp proj
未有時間去研究上下星座

唔好啦 我預備左比佢架啦

但係我又唔多覺佢好似你地咁喎...
除左有少少固執同深不可測之外 有時真係估唔到佢諗緊D咩

神婆大人何出此言

咁遠

兩個一齊黎會唔會high死你

你現在聚腳在成人交友區
屌因為我獅子+處女 所以好唔受得人地judge我
而我最大部分既思想方法係跟雙子

爽死

因為我好憎處女
小少一個世界更美好
處女+金牛都屬土 ok既

點知屬咩 ？

魚仔 隨左我體力好果啲之類。仲有無咩可以分析到

因為呢我月亮果啲只係靠我老母e希嘅記得我出生時間 有無大影響？

我愛人好隨和架
係有時大意姐
愈諗愈多缺點 不過都係我最愛既人

魚魚我又要占戀愛

咁係因為你唔諗 唔係你估唔到哦

我都幾好奇邊比人上邊比人辱罵會係點

我應該會high到仆街

好似多過3hr先會轉到月亮星座

下 我番緊去學校呀
今晚番到去幫你占呀
提我喎

我真係諗唔到 可能佢同我一樣好少講野 毒撚
我地真人係果D好少講野果D黎 唔講又點知諗咩

Pink Lin

詛咒你

你處女咪土囉

點解你地講啲處女同我有咁大分別

你係咪想要多D爛桃花
我可以叫D千年老處女幫我落你降頭

處女仆街黎

要計月亮星座
淨計太陽冇乜意義

等我黎

六巴暗示自己係好處女

我係處女+處女

今日去呀姨到訓 無啦啦整左碗涼茶比我 仲要我食完雪糕先比我

嬲你地

爛桃花 爛桃花

絕交呀絕交呀

我就唔會睇人仆街嘅
人人都要幸福快樂

Ok呵返

我個咩 上星座係 魔羯 下星座係 巨蟹
唔講都唔知星座有咁多野

隨和獅子在此

所以我ex唔愛我

成班神婆

隨和處女在此

Google 大神表示:
上升魔羯 下巨蟹 = 責任心強 組織能力好 但係會覺得要做到野先可以有面留係組織到 骨骼大 動作剛硬 少年老成 外表硬朗 不容易打開心門

洗唔洗中咁多呀 唔怪得咁多港女咁迷星座

我不嬲都話處女閪

叫我？

金牛留名

金牛

金牛好仔

金牛好固執 不過好勤力

我懶到出汁

我唔固執架喎 人地話咩我就咩既 人地叫我死我都會死架

巴納姆效應

咁我叫快d愛上我

水瓶here
利申唔知有咩特性

快d愛上我

呢D野就學咁快

其實佢未講之前我已經識

pm?

勤力咩？
金牛好靜好宅就真

我講你知嘅
呢啲野你又聽，讀下書就要生要死

ex ？

唔係囉
再以前知囉 未入高登前就知

pm me in 高登

係啦係啦 上堂啦你

根本毒撚

塊面上星期生咗粒巨瘡
好q想吱佢但又驚留印
好手痕呀呀呀

自私on 冇高登ac

魚仔
再黎簡介下

唔好吱呀

今日可以曬太陽 好開心

個出老千事件你有無追？

我同你調轉 上巨蟹下魔羯

望住塊鏡好想感受顏射塊鏡嘅感覺

你竟然月亮金牛

你咪試下囉

有冇得幫我check[black] [/black]

其實我好驚個醫生同我講
16歲青春期生暗瘡好少事嫁炸 搽藥膏得嫁啦
跟住唔比藥我食淨係比藥膏

我呢我呢

牧羊？

愛

我呢

宅先好 冇咁大機會出軌

未試過有印

咁驚呀 咁唔好睇啦

可以日日禁室培慾

我未試過生巨瘡

我都未

咁你睇唔睇呀

睇中醫調理身體啦

睇

西醫快啲

但西藥好似偏燥

點解唔有暗瘡搵 "jecaline "

快D死

mean

You Have To Know That
확신을 해야 돼 넌

佢咁既樣，出街都比人笑啦

人地咪帶左口罩囉

對唔住囉柒親您

我朋友呢

朋友？

毒氣場存
人地tapu koko出帶自帶電場
佢就自己毒腐場

唔比奴役我魚魚

唔準扮可愛

shhhhhhh

之後會叫魚魚睇下你地夾唔夾

You are a friend of yourself

今日又做晒啲野係廁所蛇王
坐係出面呆等真係好辛苦

都好過多嘢做到冇得停
好想收工

問老細有冇野比你做

多謝笑話一則
我已經成個桌面開晒野扮工

唔係好正常嫁咩
利申：未返過寫字樓

做緊proj仲要上堂
因間丄完幫人慶生呀要
今晚再提我睇ok？
sor呀

好眼訓呀 快啲落堂啦
以下開放打字龜速秒回

唔洗幫佢地魚魚

午睡time

星期六返工啦臭閪

好hurt
頭先除口罩抖氣 咁岩比同學見到
佢：嘩
我即刻戴返口罩
雖然佢係自然反應 唔係惡意或者特登
但我玻璃心都碎左好撚hurt

就黎眼訓死

其實可唔可以比我睇下到底有幾嚴重

咁你死得未?
比自己D玻璃插死未

平時點清潔塊面架你 ？

我用清水

清水

我平時都唔會點洗

我係混合性肌膚

我係乾性
係咁甩皮

搽野

椰子油

用開男士補水啫喱勁好用

呢排皮膚好左好多，唔知關唔關出街有搽防曬事呢

爽膚水》乳霜》可可巴油

我係咁

留個名俾我 除豆巴條柒頭
安巴占卜
屎巴星座
仲有？

隻揪姐？！

星座撚麻煩打字打埋太陽 月亮星座出黎

重有我

我都想學番啲呀

成班唔比激嬲魚仔

影咗啲靚相 今晚share
宜家去食一間好出名食抹茶甜品嘅鋪頭

好似你激嬲人

做足哂

靚相
抹茶不了

好返先

邊有
我好錫魚仔嫁

雷克占卜pls

變左星座post

走開啦你

仲有貝貝睇盤
日：天蠍
月：金牛

咁我應該一世都冇機會嚕

點足法

人地暗瘡達人醫你，你話好返先
我都係靠炸雞

留個名俾我 除豆巴條柒頭
安巴占卜
屎巴星座
多謝支持
雷克占卜pls
仲有貝貝睇盤(日：天蠍,月：金牛)

洗面奶爽膚水乳液暗瘡膏
有用開杏仁酸同deep clean

點清黑頭好

清唔到架啦你

清左你個肥仔先呀啦

暗瘡針狠狠地整出來

恐龍睇盤 (日 水瓶 月雙魚 )
玩埋一份 想睇就睇
(怕你辛苦)

之後咪仲衰

魯婆豬

你呀
沒有最衰只有更衰

Deep clean唔洗成日做

都仲好過你

好多種方法 暫時未搵到一種零傷害既方法
我唔算多 所以一段時間會用手擠 之後用冰fool

我杏仁酸同deep clean都唔係日日

用圖頭個邊擠出黎

我今晚就清撚哂d黑頭佢

去轉韓國啦，包你呢世不會平凡

大家好，我係小唐呀~ he~

會瘀

真係好麻煩

WTH

我已經當佢地唔存在咁濟
係有時真係太多先吱

咁得閒玩電話嘅

無野做囉

佢話要不凡姐，無話要靚仔

點解會無嘢做咁好

就執架喇
都無單

今日先新一層 office 啟用

我：睇暗瘡
醫：都唔係好多姐 係集中係哂中間睇落好覺眼姐 青春期係咁
我：我都知 但我真係好唔開心 我好耐冇試過照鏡覺得自己好睇
醫：咁又唔好咁諗 唔好咁擔心
我：醫生如果我做到唔擔心我都唔洗黎睇醫生
醫：開三個禮拜比你啦 冇咩事出面等

西醫？我都講過你知大約個結果係點

係 其實我覺得好過我預期添
我以為佢見我唔嚴重唔會比藥我食淨係比藥膏我

佢開口服藥？
有冇藥名

我呀哥以前睇沈祖明 佢睇完都幾好

可能開啲安慰制你炸

未鬼踢爆啲安慰劑啦

笑

下？唔係呀
有d真係要食藥
但好少開俾青春期d人食
純粹自己想長知識先問
暗瘡唔會開placebo

係佢個精神病

醫生幾好

你好撚衰

對住啲中二病既人係咁
恥笑係最好既治療方法
當然要有啲自知自明

西醫個個一鳩樣嫁啦
睇佢重唔重手only

我轉頭影比你睇下

緊係好，咁又袋幾舊

唔俾你蝦小糖

thx

不過我拎到包藥個陣拎左黎望兩眼好似冇藥名

下？！冇label咩？
你blur咗你名

你咁樣害左佢呀

咪咁啦 時間會治癒中二病嫁

你痴線嫁？
影個藥名=害咗佢？

魯魯意思係中二病唔係咁醫

一陣啲藥無撚用，佢又發神經
我意思係咁

你好衰
佢大個就唔會咁嫁啦

有啲醫生唔會

你觀察左佢咁耐知，佢個病唔係食藥就醫到
係應該迫佢睇下啲童話，咩叫做內在美
個個都當佢公主咁，佢又真係當正自己係

我對象都唔會

人地幾多歲呀 我唔信你中學冇做過呢D野

你成日恥笑佢佢會更封閉嫁
同埋我真心想知通常要食乜藥

佢身邊一無人扶持佢，佢亦都只會一直係咁。自信一日冇人幫佢手建立，佢都只會一直怪自己

hiiiiiiii 斷J人

俾佢用依到練習下，增加左歸屬感繼而建立下自信心先啦。唔好再話佢喇。連網友都蝦會蝦到咁，佢仲點有力面對現實生活嘅社交喎

咁岩啦
你地做軟，我做硬

閃光你做乜鳩姐
幾時踩親你條尾

有，都係靠比人屌醒

點解係斷j人既

你做硬啲唔好俾佢有機會當左依到係 save harbour 都好嘅
問題總有一日要面對架

有一日佢無啦啦咒我斷J
完。

我地加油奴力

閃光d詛咒一定好靈

準過你d咀咒喎魚仔

真係斷左好開心？
香港又少咁個猛1

魚仔係善良嫁
d祝福先會準

我轉頭睇 應該普通抗生素掛

我真係當堂嚇咗一跳然後得啖笑

邊到猛呀？睇過？

四十蚊一日

叫doxycycline呀魚巴

一開聲已經話我柒頭

無左我 :(

試過

好眼瞓

點解既點解既

我有幫你quote

你猛一？ 唔好講笑啦

呵返

比我夾斷

我知早幾日講緊D咩 跟住我地講笑話要佢為左唔記得D咩斷J

本性本性

QUOTE

豆巴好慘 冇人信係猛一

仆街 原本眼眼地訓 無啦啦肚痛+肚餓 屌 最難頂果兩個感覺係齊到

佢擺明係零啦下話

我信佢係，佢就係